返工唔想學新野

點解呢度個個都呻返工冇新野學

大學讀專科，但返工諗住會脫離左大學生活，但而家好似返緊第二間大學咁點樣搵到學習熱誠？

利申 土木工程

加油

日日都趕緊deadline

想轉工講真

返工真係好悶

唔係冇錢用真係唔會返
最好緊係搵到理想，返得開心d咁解

我好jealous 有人可以將興奮轉成工作 唉

認同
但無辦法
除非做低技術工作

我都係
見住個同事勁鐘意學野 勁有熱誠
但自己真係提唔起勁
我淨係想準時收工、放工後唔洗諗工作野咋

係唯有頂硬上

做清潔

十分同意你所講, 我都唔想學野, 剩係想出糧, 有錢年年去下旅行

你奴工？收工唔想諗公司野好正常

可能得公墓員先做到唔計唔洗用腦既工

學歷不容許我咁做～

你邊行

讀緊豬

唔想做瑣碎野

我都係淨係做完呢堆野都夠鐘收工